「突發」黑警根本就係condom

幾句講哂
831灣仔 銅鑼灣 中環 港島見
901 一點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

9191

第四項
自己睇路啦condom仔

澳門蟑螂... 有D假WO CHING

寫埋出嚟咁把炮
學徐克話齋：中國人，真係好撚蠢呀！

係真就快推上國際

推上熱門

林詩婕 RIP

請廣傳 叫警犬同狗仔狗女小心大陸人，隨時被謀殺

推上國際

志願者

推! 光復香港, 時代革命!

推

香港黑警係中共心目中根本咩都唔係，死一半都唔會心痛，所以我真係信

但我覺得唔會搵自願，而係搵人混入示威者當中，再做嘢，講話搵自願只係好聽啲咁解

英勇殉職

求 fc
呢兩份文件日期都好耐
依家先上水
好可疑

Mon post 睇到就睇路啦

1. 黑警唔show編號 隱藏公安身份
2. 自願者-＞黑社會+褔建幫
3. 跟蹤學生會成員
4. 琴日斬警，但不幸未能英勇殉職

全部match
睇黎今日再有condom會完成第4項

反正我信了
Popodomdom

警犬記者會不停讚黑警英勇，唔通係為左英勇殉職鋪路

「被自願」殉職

兩個印 仲點抵賴呢